[Mac] 無咗Target Display Mode

15年嗰陣買咗部iMac 4K
本身都係上下網打下文件，所以只係係最低配置
最近因為工作需要要用到Lr Ps嗰啲
宜家部iMac就行唔順，本身想買部Mac mini 將佢當成extension Mon
但我宜家先知15年之後嘅mac都無TDM
(買嗰陣冇諗過呢個問題)

有冇啲咩3rd party有辦法可以做到？